(你的樣子如何)考考大家眼力 Youtuber Hana Tam

2016

2014

第一張以為謝安肥

##fatc

佢個pat pat 好撚正

佢個樣好撚樣衰

佢個樣真係好大陣大陸閪味##fatc

agger